想紋身 關於香港既野 有冇黃店推介？

如題
想紋圖像
有冇黃店介紹
香港獨立 唯一出路

Lm

有冇巴絲知

求紋身黃店

有
墨子囉
基本上出名嘅都好似黃咁滯喎
有間好似免費紋香港加油添

免費係邊間
我都想紋香港人報仇

土瓜灣有間

叫咩名？

搵唔返
之前ig見過

Ig:michelleleung_tattoo

Thx

香港紋身師好似fol開既個個都好撚黃

墨舞
之前免費幫人紋香港加油
有收錢紋又捐左去立場星火

takeytattoo

olgatsoi_tattoohk

之前都有免費紋關於香港既圖

尖沙咀mofo